2011 corolla 想換 撳背車

budget 預加2萬就ok

ching 有無好介紹，最緊要小野整。

jazz

Mazda 2

morning

Ek9

polo/golf

corolla fielder

揭背車就有
撳背車係點嘅?

真心？

賣咗架Corolla補多2皮
應該買到兩架Morning

rs6

普通Corolla 2011我當你賣到4~5皮
加多2皮就即係6~7皮budget
結果都係得Jazz Note Ractis Mazda2 Polo 揀
何必?

Auris hybrid?

Mk6囉

Mk6 少嘢整

波箱唔跪無野搞 搞都係消耗品有限錢

我嚟睇人講“加多少少”

仲有bb freed spike spade steam oddyssey

Spade

加多少少mk7

加少少rs6啦

bmw e87 118i有冇興趣？

加多少少都上唔到mk7架 mk7要11 12起跳

應該得喎